{
	"list":[
				{
					"question":"neighborhood",
					"answer":"近所"
				},
				{
					"question":"lately",
					"answer":"最近、近頃"
				},
				{
					"question":"injury",
					"answer":"怪我"
				},
				{
					"question":"growth",
					"answer":"成長"
				},
				{
					"question":"fried",
					"answer":"揚げた"
				},
				{
					"question":"exchange",
					"answer":"交換する、両替する"
				},
				{
					"question":"relax",
					"answer":"休息をとる。くつろぐ"
				},
				{
					"question":"entire",
					"answer":"全ての全部の"
				},
				{
					"question":"domestic",
					"answer":"国内の、家庭内の"
				},
				{
					"question":"development",
					"answer":"成長、開発、発展"
				},
				{
					"question":"determine",
					"answer":"決心する"
				},
				{
					"question":"decrease",
					"answer":"減少する"
				},
				{
					"question":"consider",
					"answer":"考慮する"
				},
				{
					"question":"congratulation",
					"answer":"おめでとう"
				},
				{
					"question":"conduct",
					"answer":"指揮する、案内する"
				},
				{
					"question":"competition",
					"answer":"競争、競技"
				},
				{
					"question":"community",
					"answer":"共同体"
				},
				{
					"question":"client",
					"answer":"顧客"
				},
				{
					"question":"brief",
					"answer":"簡潔な"
				},
				{
					"question":"basis",
					"answer":"基本、基礎"
				},
				{
					"question":"attempt",
					"answer":"挑戦する、試す、試み"
				},
				{
					"question":"attach",
					"answer":"取り付ける、添付する"
				},
				{
					"question":"assistant",
					"answer":"補助者、助手"
				},
				{
					"question":"appointment",
					"answer":"約束、アポイント"
				},
				{
					"question":"agreement",
					"answer":"合意、同意、契約書"
				},
				{
					"question":"affect",
					"answer":"影響する"
				},
				{
					"question":"active",
					"answer":"活動的な"
				},
				{
					"question":"network",
					"answer":"通信、ネットワーク"
				},
				{
					"question":"opportunity",
					"answer":"機会、チャンス"
				},
	]	
}